同木獨男仔曖昧真係好辛苦

佢拖咁耐都唔表白我暗示佢又get唔到但又唔知佢諗乜成日起度諗佢唔會係撚我吖嘛我仲可以點？

因為佢唔鐘意你

如果痴痴的等某日

玩下暖昧咪算囉 拍拖仲辛苦

直接表白 得就得 唔得就下個

點解唔主動啲

你鍾唔鍾意我啊🥺

曖*

睇下你個名

因為佢唔係基

無圖無真相
你話既暗示係佢眼中可能都係撚緊佢呢

盧狗今晚有冇水

走啦你

咁佢做咁多野做乜撚人好好玩？

因為淆底

你地點曖昧法先？

雖然佢份人木木獨獨咁但有時會講野flirt我
例如成日失雞無神問我掛唔掛住佢又叫我傻瓜呀豬呀之類

之前我地仲係同一間學校嘅時候，每日都等我一齊返學放學之後同我行街，又會每朝買早餐比我
同埋佢每日lunch會丟低佢班同學 走黎陪我食lunch

然後成日大時大節約我出去 例如情人節聖誕節
無論咩時候Whatsapp永遠秒回我(同D朋友傾返發現佢只對我一個係咁)
之後一大班人食飯有時會見佢偷望我 見我望佢佢又好快咁避開，加上見到我同其他男仔傾計 佢又會黑曬面呷醋

人地入大學屌女了，88 la 備用品

會唔會係樓主你比唔夠信心佢 可能佢都1520緊 驚食檸檬呢

搵岩個時機 當面問清楚你地係咩關係 如果講到咁出面 佢都唔識do or玩玩下咁帶過 證明佢真係撚緊你

同佢講多 d你對愛情的憧憬？ 如果佢 perform到你係咁讚佢？ 跟住話如果有個男朋友咁感動自已就好嘞

不如絲打講多d 佢點木獨法
上面望落似只係曖昧緊未表白

佢怕羞姐

首先佢身邊好少女仔，基本上得我一個
我唔知佢怕羞定唔識表達定點
佢通常要我踢一踢先郁一郁咁
如果我唔whatsapp佢 佢好少主動撩我傾計
但如果撩左佢 佢又會好多野講
但如果出到街雖然佢成日都怕怕羞羞咁冇乜話題，但又係如果撩佢會好多野講
之後行街又會
之後其實上面講到嘅有時flirt我 都只係講野刺激下佢先會咁
但之後份人又忽冷忽熱咁

加上平時我唔開心會同佢講想佢氹下我，結果佢冇乜反應
雖然一啲都唔貼心唔識噓寒問暖 但如果我話到嘅嘢佢又會好上心

有冇諗過自己只係諗多左

諗清楚先好一齊，一齊咗你要預咗會仲辛苦
利申：同緊個木獨男一齊，冷戰緊，因為覺得好攰

認真有諗過
但身邊同一圈子嘅朋友個個都覺得有機
加上佢之前有一次醉醉地講過：將來我地拍拖要點點點
所以又打消左呢個念頭

我買咗件好性感嘅泳衣啊

咁就可以收皮

邊個主動有關係咩？
你明知佢木獨 咪搵個機會坐車挨落佢度囉

其實佢都淆底

絲打咁講覺得好驚添
Btw 絲打加油

好得閒試下

的確幾好玩

唉

雖然唔係木獨男，但宜家同個被動男一齊
由追佢到一齊花咗大半年，
一樣係踢一踢先郁，唔會主動約我，
Msg都係我做主動，佢就始至終都係成日覆單字
曖昧時期有諗過係唔係做咗後備/煩親佢
但後來發現只要比清晰指令佢就會好識做

樓主想同呢種男仔一齊嘅話要有心理準備佢唔識哄你/比驚喜你，但你想要嘅野只要開到聲佢都會做比你
例如你唔開心哥陣唔好叫佢哄你，因為佢個腦唔會知點樣哄要比明確方法比佢跟住做，例如講明帶你食甜品你就會開心返咁

老奉要男人主動架？

其實你比signal 明顯少少
佢有心9成會狗衝

鍾意人要出聲架

不如你表算啦，佢咁怕醜

佢都借醉講到出口，你唔打蛇隨棍上？
兩個都木獨點搞

1520 搓拳咩家陣

因為我唔係GAY㗎其實

有個男仔一開始對我有好感
但我地只係出過兩次街 仲要同fd出 我同佢本身唔識
佢唔主動搵我傾計 我搵佢傾計
佢都唔延伸話題 仲要回得慢
係咪完了

點敢開口講
我係有意思
但萬一你只當我係一隻兵或者普通朋友？
自己知自己事啦，成碌木咁
有人頂得順同我做個朋友已經好好啦，憑咩野有人鍾意

會講野flirt你都係木獨?
樓主都ON99

ok嘅 我中學淆 到而家都a0

佢係女就等人溝 而家應該a380

你淆咪等個唔淆囉

你話呢

我等緊你同我講

不要暗戀.....

自作多情

唉
但佢淨係加我contact 同行其他女都冇加
仲主動同我sc

樓上班人淨係識講已經暗示得好勁 可唔可以講下點樣暗示法？咩資料都無點討論

山埃tips
咁樣只會吸引 player 埋身
同埋嚇走木獨男

個個都分少少時間咋
比哂你咪分唔到比其他女女

唔會啩

咁應該比咩signal?

明刀明槍直接當面同佢講
不得就下個

有苦自己知

需要好大勇氣喎

試下翹佢隻手 一步一步親近
但係樓主要諗下自己接唔接受到同木獨仔一齊係拍拖唔會有咩情趣 唔會氹你開心 拍冇耐就好似拍咗好多年咁淡

只要係以後唔再見既
你就 nothing to lose

樓主試下叫佢打黎叫你起身
會打 = 有feel

好得閒試下
應該接受到嘅

以後唔見有D難
我同佢同一個社交圈子

之前試過 佢有打

多唔多先

下次約佢出街

渣佢jj

如果本身已經有反應就同佢表白

無反應就搵下個

叫過幾次咋，但幾次都有打

講唔講得出口其實視乎你有幾鍾意對方嘅啫，你會淆即係代表其實佢都唔係好重要，你都係鍾意自己多啲。

既然係咁就無謂勉強啦

利申 明刀明槍表白成功

俾咗咩暗示？

挨落佢膊頭
同佢講如果有男朋友就好啦，幾時有pool出果D

咁點解你唔表白？

我唔敢肯定佢係咪有野
怕表左連朋友都冇得做

咁佢都可能係咁諗姐

直接叫佢扑野啦，你唔比佢屌，你根本唔愛佢

送到埋口邊都唔識食

同木獨男仔拍拖仲辛苦
我男朋友踢一踢先郁一郁

終於可等到一生中最愛

撚你老未咩 你主動唔得? 一定要人表先?

咩理論

屌乜原來木獨男都有market...
可唔可以分享下點識, 等啲女女發掘下我

唉但我都中意佢應該接受到嘅
Anyway 絲打加油

我果個係中學同班左六年嘅同學中六畢業之後先開始曖昧

你個人禁多内心戲既

男人唔會, fd zone咗你俾佢屌佢一樣會屌

成日驚蝕又要怨

加左其他你唔知

+1
唉

可能佢唔鐘意你暗示呢，明刀明槍同佢講清楚啦

GAY

唔鐘意傾電話唔鐘意報告
唔識浪漫唔會氹你
對節日無感覺 唔識咩叫驚喜
不過好專一好好仔

曖昧咗成年，然後要去外Working Holiday前先話我知鍾意大家然後沒然後了
唔好曖昧喇，有feel就要出聲

可能佢都只係淆底

好大膽自問唔夠膽

怕佢原來冇野 出聲完fd都冇得做

屌 暗瘡肥婆真係好恐怖

咁你話去廁所佢會唔會陪你去先

識咁講仲算係木獨？ 識分真木獨定扮木獨未？
會唔會係人地無聊flirt下你嚟解悶？
唔係想講咩，但係唔好下下見人地好似對係特別少少就自己一個FF覺得自己真係有機會，分分鐘係你面前對你係咁，轉個頭對其他人都係咁
不過咁，如果真係對人有意思又真係firm人地都係有同樣意思既，點解唔主動啲自己表白，我諗你講到咁清楚，再木獨既男仔都會明掛？到時咪唔洗你心大心細

即係佢本身對你無意思

一齊左仲辛苦呀
曖昧緊你都覺辛苦 證明呢個男仔唔岩你

對自己鐘意既男仔做呢d有咩問題 係player既一早出左手啦

唔係個個都中意掂身掂世

我真係中意佢嘅
不過曖昧左咁耐 拖拖拉拉咁 佢又冇乜表示
又唔知佢諗乜 所以先辛苦

從來對付木獨仔都只有一招主動表白,因為呢木獨仔如果唔係有學者綜合症或阿氏保加症的話就係極無自信嘅處男黎.佢地係唔敢表白的從來只有你做攻佢做受,基本上你個人唔係太差條仔都會接受的.

乜野係學者綜合症

維基幫到你

鳩up有個譜
定係你有朋友有呢d病

而家一刻接受only
耐左你就...多數

人哋明顯對你冇興趣啦，算鳩數啦

想知點解互相表白之後仲要拖

俾人拖緊

日劇初戀（深恭男版）？

擒佢

好多謝巴打
搵日會試下

唉你咁講搞到我好驚添

咁佢做咁多野做乜

直接同佢扑野

以前我都鍾意過木獨男
細個個陣係佢生日會親手整野送俾佢
鍾意左好多年
有幾年冇見都放唔低
之後再約佢出黎食下飯仲同過佢過正日生日
最後我都死曬心
而家同左個好錫我既男朋友一齊

我都試過想放低
但真係好難
絲打可唔可以講下點解最後會死心？
因為佢一直冇反應？

同佢慶祝生日個陣本身大家都有個地方想再去
咁本身我都即刻想mark日子
但佢就話遲下先
咁我之後再約佢又話好忙可能因為關final year事啦
其實個陣我屋企有事搞到好depression
所以都好失望好辛苦
本身都打算等埋佢畢業我就唔再等佢啦
以前我連銀行PW都係佢+我既生日, 然後就改左啦開始想自己死心
當我好depression個陣我男朋友就出現左日日都陪我傾計
本身我都主動拒絕左幾次我男朋友
最後deadline我都等完左, 所以我就接受左我男朋友
男朋友等左我半年, 我知等人好辛苦, 所以我就唔俾佢再等我啦
我俾左個機會佢而家過得好安穩, 唔需要成日係到猜心

如果想死心, 表白都係一個好方法既, 係會好hurt
只不過我個個木獨男識左太多年, 我無勇氣問

我果個中一識到宜家都識左九年
我都冇乜勇氣問
唉學絲打你set 個deadline 比自己好了

我個個都中一識到而家, 15年
我最後一次見佢個陣都係未拍過拖
我有搵身邊朋友問下佢愛情既野
個陣佢話從未同人表白過, 係有出過下街(大學同學)但之後自己又冇feel
話最好有共同興趣, 不過鍾意都冇得咁計
-
最抵死係有次同我男朋友出街個陣未一齊既, 大家撞到正一正
我好淆咁HI左下就閃左
我仲del曬所有同佢既whatsapp對話等自己死心

唔好曖囉on9

你好大波？

我果個都係未拍過拖未表過白
但佢雖然圈子入面有其他女仔，但佢淨係同我一個whatsapp 同出街
身邊冇其他女仔 得我一個女仔

我都試過放break同個男同學一齊行樓梯落canteen 買野食，咁岩撞到佢 佢見到都即刻黑曬面果時超怕佢唔知會亂諗乜

絲打好堅定自問唔捨得del whatsapp 對話

唔係

我覺得你可以試下表白的
其實以我而家既情況
當你之後有另一半
你而家心中呢個人始終都會失去
因為我地需要尊重另一半
所以將來都唔會再聯絡
所以你而家唔嘗試爭取終有一日都唔會再有關係
因為佢對你人生黎講佔左好大部分
想放低就真係唔好再聯絡

我中學個陣都成日俾人將我同佢睇成一對
會俾人叫乜乜嫂
以前岩岩開始俾人講個陣佢都有d抗拒
但之後都唔抗拒

其實最後一次慶祝生日個陣人地問佢同邊個過
佢都有同人講話係我
不過我翻開左新一頁就已成過去
講咩都無用
就算佢而家出現黎搵我我地都無可能了

絲打好多謝你比咁多意見我
對我好有用
遲D我會嘗試下同佢表白
我都好怕自己唔嘗試爭取將來會後悔

加油! 希望聽到你有好消息!

點一齊架你地 表白？

木獨男仔對人有好感或者鍾意人會點？

無反應

連講下我好掛住你 有沒掛住我個啲都唔識講?
咁樣好難知對大家有沒意思

不能同意更多 最後發現佢只不過對住你木獨